hoka one one討論區 （2）

繼續傾

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

你哋點襯

留名

U記？

巴打要牛仔定普通布褲

budget?

急就無印
不過買長褲算啦

而家仲有冇U記有EG件fleece賣緊

同問

靚咩？
另外想問其實好唔好著？點解揾唔到navy色

low

香港好少地方有得賣

都係靠外國網多 香港賣得都係水貨鋪又要俾佢地賺

我買鞋要試過上腳，睇下舒唔舒服先會買

呢排有興趣整返對 巴打有無邊個網推介

邊到有得買hoka one one, 想買返對跑鞋試下.

你地對沙色會唔會再噴防水😂

鞋頭岩岩好，鞋尾一行就鬆

鞋帶你地點收？放出面？

綁晒三個鞋帶窿先

想入對沙色，邊間鋪推介？

我有噴
布面方便清潔麻

而家綁左一，三，係無咁鬆

越睇越靚

一對Ultra Low Olive + Bondi 6 Black 走天涯

Bondi 6舒服?近排諗緊買nb 990定bondi 6black

好撚舒服
踩綿花糖咁
你990V幾先？

見佢個樣咁大舊以為好重v4v 無嫁搵到v4就買4，搵唔到就買5

係好撚輕

咁如果當v5同hoka你簡邊對

Ultra Low : US10
Bondi 6: US10.5

V5我都有
但自從著左hoka 之後，對V5一直擺左係公司檯底

其實我隻腳就US9.5 但因為我腳闊
所以平時屌鞋都係屌US10
New balance 所有type都係US10
Nike Presto US10
Nike Vapormax US10.5
Yeezy V1 US9.5 V2 US10.5
Ultra Low US10
Bondi 6 US10.5

終於買到對女裝細size bondi6

大家覺得ultra low 定bondi 6舒服d?

bondi 6
ultralow 後面有少少鬆

個人認為bondi6>>>>992>ultralow

巴打！有無網站睇下😭

仲著緊x eg bondi b

The last hunt 做緊半價

Bondi6 六舊水

點解條褲吊腳吊得咁勁

可能青春期

可以用邊間寄

你地著咩襪襯對鞋?
軍綠色鞋, 除左黑色外諗住用橙色
但香港有咩地方買到平靚正厚實的襪?
U記果D太薄

有無ching放 bondi6 全黑us8
仲有我想問下如果官網買大約幾耐送到

白灰navy

八分褲黎

暫時齊size 要用代運，每人限買一對

已經斷晒碼

Hoka啲細size咁難搵

有無咩代運好用

想問巴打你係咪買左Tor Low/Hi? 本身你Nike/NB 果d著開咩size?

點運番黎

同問，想跟us7.5

想請問各位bondi 6個size係點？偏大定正常？

我就覺得正常

放全新 Tor Low 沙色 US 11.5
有意留tg

我買同nb同size

香港有無地方可以試Tor Ultra Hi

師兄俾多少少hints...

唔該晒

2個幾星期大約

但依家官網成165 usd

想係網官買對ultra low oliver色
有冇巴打有野想一齊買 都係用buy and ship運

佢依家係咪有優惠買夠唔知幾多freeship?

好似過左了

早幾日係上面個網入左對
已經係加拿大坐緊船黎香港搵我
好似600蚊

遲左了屌

好似係美國國內免運費？

Yes

究竟買高筒好定低筒好
買綠色 沙色 定黑色好

想問係咪要買細半個Size !?

係

我放對沙色US8, 著過一兩次，新淨

$1700

我都係，好多人都話買細半碼。但我係買fit size,
鞋頭，腳闊身都貼鞋，但行路鞋尾都會"線" u出黎

高筒黑色

塊地灰色?

我想請教咁多位師兄，我朋友幫我日本買Hoka One One Tor Ultra Low

我平時Nike著US10，New Balance著US9.5

如果Hoka One One Tor Ultra Low著咩Size先岩？買細半碼US9.5？

所以小弟考慮買多隻高筒

黑定綠色好？高筒好似無咁炒價

ys. 細半碼，us9.5 ok

如果比我choose 我會買黑高筒

因睇fb group 到連登呢個post, 已有5人係因為買fit size, 行路腳爭會"線" 出黎

巴打我nike同nb size同你一樣，tor ultra low 買9.5係ok的，個跟行路會有輕微跣，但著左厚襪就fit哂，再買細半碼應該會頂腳

依家邊到有沙色low 買

去官網睇下仲有冇你size

最厚底係邊對？

如果買左ultra low 原size 的朋友
又覺得鞋係大左DD
可以試下用呢個鞋帶方法(方法3)

我已再無"線" 腳爭出來的問題
希望幫到買覺得對鞋買大左的朋友

有無巴打放8號半 黑色

有冇巴打知邊到有得收OC果對白色高筒

想要 沙色 ultra low us9/9.5
Tg: dllmmonpostdog

最終有無試左先屌？

官網仲有綠色us9.5 usd200 仲免運費
用buy and ship 運到香港要幾錢？
埋單返到香港可能都係～1800

ok 沖得

TG左你

其實ULTRA HI 2 同 KAHA 有乜分別

一個eVent一個GORETEX?

Diu 原來依家出咗對 kaha Gore tex
前個對叫sky kaha，都喺用event

咁除咗個防水料。其他喺咪一樣。有冇人知

打寫字樓工，緊係要著黑鞋返工啦

跟ultra low size?

未試過 ultra low
不過我 NB 993 2E 就 US 10, Bondi EG 就 US 11

有無師兄試過challenger low？
腳感同bondi6有無得揮

ULTRA HI 2 會修腳啲 Kaha 望落會闊身少少

有冇人放 沙色ultra low us8.5

想要對us9.5/10 沙色 ultra low
fb價2300以上真係食唔落
vans/yeezy/nike著開10.5
照買10.5會唔會太鬆

唉1黑難求

why上官網買

無size

10號穩陣

等左5個星期再比網店cut單
求一對 tor ultra low 黑色/沙色
us7.5/8
tg: freehk6

黑色都會cut單？睇黎要食炒了

襯 Uniqlo 都唔錯

new balance 著9.5 us 咁洗唔洗買9?

新手想買對行山有冇型號/鋪頭介紹？

有2對us10.5沙色
睇下有無人有興趣

有冇人有興趣接收哩對 25.5cm著左 1 2次架渣 原價1280 e家想放1k

呢度應該冇人會著黎行山

條褲窄左啲 仲要咁吊腳 搞唔掂

型到

屌，小丑咩，好撚柒

咁要點著先好？😂

點解女裝啲色咁撚7

有對貴鞋都冇用 著到你咁撚7

我覺得條褲太窄
或者係你條腿太細

官網買比人cut單 係咪要用paypal先得

唔一定,我岩岩買完, 唔洗半日就出左貨
我用buy and ship 冇事
可能hoka one one block 左個集運倉

試多次先 試下用第2間集運

試試bns
利申：非打手

已經係用bns 唔知關唔關個billing address都係用佢地個地址

我都係
一係你email 問下佢咩事

行山會係hi tor, 同sky kaha款
fb有 hoka one one group, 主要係台灣人，有用家著hi tor 征服咗唔少台灣及日本山

billing adress用番hk住緊既地址
我用shipbao集運，運對low tor us11, 去郵局羅，around 80幾hkd .

low tor用家有無買new balance rcp150鞋墊，
香港買rcp 150 我覺得幾貴，around $160~180
台灣先賣400 台紙
但無計台灣我買唔到。amazon jp同樂天都無曬大size, 我最後係amazon買左D review好既鞋墊番黎試下，因我長時間著，腳爭係會有D痛。
唔少鞋友話轉左rcp150 好正，我就試下鞋墊會唔會改善黎個問題

btw 我對sky kaha無腳痛問題

睇 review 係一對好的outdoor 鞋
出街同行山都好正

咁sky kaha 同hi Tor 邊對好

我覺我hi tor靚好多， 但就同時間外面會多人著，但點都唔夠low tor多。

係既，請醫生治療小弟

有無人放tor low沙色 us9.5?

發現襯tor ultra low 要闊腳褲先好睇 就算對鞋fit size都好大舊 窄褲係柒到仆街

原來兩對黎
仲以為高筒得一隻款
但佢兩個都好相似

官網黑色9.5又番貨

平時著開us9鞋 發覺著us8都應該得
買咗us8.5 覺得對鞋都好長 重未睇得慣

鬆唔鬆先? 有人著開nike US10, 買左low tor 腳踭插得入2隻手指,
如果買9.5即都插得入一隻, 可能直頭要9號
我著US11, tor low 買左US11, 插得入一隻手指, 要索緊鞋帶同厚物先唔會"線" 腳踭

官網番左D貨
綠都多size
沙就10.5 同 11 都番左
15 Jan @20:00

索到最緊未著厚襪放到1隻手指

官網試咗3次都買唔到 最後去咗blends先買到

行路時會覺得對鞋偏大係咪？

其實size既問題都係其次 穿埋最後三個隆都唔會跣隻腳出黎
只係第一次著啲咁大舊既鞋有啲唔慣 睇吓有冇巴打有同感遮
多謝巴打🙏🏼

係大舊, 最好唔好著窄腳真係,

係試下用方法3去綁鞋帶. 真係有用.
因如果用曬3個洞, 個鞋帶有D短,
佢個方法可以令鞋帶再綁上D. 就唔會有鬆鞋問題
因開頭對我黎講, 鬆鞋係幾唔舒服.

btw 好多人轉用左RCP150 鞋墊. 大家有無換鞋墊?

見啲人話rcp280

NB 鞋墊係HK有D貴, 所以我係amazon jp 買D reivew 好既 鞋墊試下.

有冇ching睇過對 speedgoat4 GTX 好似幾正

請問用咩集運先得？
我今日用shipbao 被cancel 咗兩次

why? 我對tor low 11月尾都係用shipbao ship黎hk, 地址係寄美國oregon個倉

巴打最後買咩鞋墊

インソール,衝撃吸収 ゲルインソール (L (27cm~29.5cm))
買左呢款
因我是US11 鞋墊係29.5選擇唔太多
見到佢review都ok咁，就試下

係咪行山鞋嚟？

唔覺有咩問題
我都係窄牛roll腳襯

表示認同
其實無問題
我都想買bondi嗚呀！！！

432hz 返左貨，不過要正價入手

連登講潮流係咁。
永遠唔識欣賞別人
講真上面呢張咁著，是但著件深色少少既外套已經ok啦

有啲想入對kaha gtx
epic react同ub要著us9.5 其他多數us9
想問應該入咩碼岩啲

想問下對bondi6係着番正常size定點？平時着開us9.5

Blends 係咪冇免運費?

kaha 要入番原size, 買細左會有D唔舒服
得ultra tor 要買細半碼

bondi6 如果買wide EE 款就細半碼,
如果唔係wide 款就買大半碼, 會舒服D

thz巴打

有無師兄著過speedgoat? 我想知同ultra tor個size比，差唔多定ultra tor大啲？

依家係咪買唔到ultra low既us 7-8?

門市有冇得買rcp

想請問下ultra low 係咪會不定期補貨？

補我見多數係10~11us size, 細size沙色比較少見佢補貨

我都有著上腳偏大問題，
試下先，唔該師兄

想問一下，ultra low 市面上有無假貨 ?

ultra low 官網入us9.5 綠色
用buy and ship $1600 兩星期到手

啱啱見initial入咗沙色，唔知咩價錢

一定貴到pk呢間嘢

佢d衫如果減價我覺得唔貴既
如果佢正常價就直接屌返對

仲有無咩外國網有減價Bondi 6賣

問左 $1990 , 但車隊未返，貨未到，話得少量

Thanks ching
收工落去問下先

暫時知最細 us8 , 無 us10

Us8 x 6
Us8.5 x 8
Us9 x10~15
Us9.5 x 8
Us10.5 x3
係咁多，岩岩買完，離開時現場連埋我得5~6 個人

著nb 993 d頭us9.5 少鬆
著tor ultra low us9.5 仲鬆
點算...

想買下如果平時着開10.5-11 tor ultra low應該要買咩碼？thx

我覺得買細一個size

10/10.5

邊度仲有沙色ultra low us8 budget 2800

去銅鑼灣initial問下啦
2000唔洗

冇us8了問左

有冇巴打包咗色 求屌醒

想問下香港有冇實體鋪買hoka既跑鞋?

cam2

Trail Sport
佐敦彌敦道216-228號恆豐中心1F,11-12店
2111 0706

但最好打去問下有無你想要既款同size先好上去睇

買咗兩對，試咗鞋，之後會放返一對

如何呀 高筒係咪可以買細一個size

利申：
Adidas 既 Ultraboost US 11
Asics US 11，D 頭
Birkenstock Euro 44
New Balance US 10.5，D 頭

Tor Ultra Hi 2 著 US 10.5 正呀，腳趾公有位走又唔會太多
人行耐左腳漲 d 預計會正常

即係高筒都係買細半碼
計劃緊買多對 沙色高筒定低筒

想買對HOKA X OC TOR ULTRA HI BOOT行山著
請問香港邊度有高筒試？

想問下ching可唔可以講下點樣用buy and ship??流程係點？新手唔識

我係用shipbao 集運，唔知同ship and buy 分別大唔大 我us11 tor ultra low運費為$78

首先申請個集運account, 佢會有世界各地既集運倉地址，會有你獨特收件人既名， 如上hoka one one就ship去美國集運倉地址(美國會有幾個倉地址比你選擇) ，輸入集運專用既收件人名，美國集運倉地址，電話， zipcode等等。

之後大約3~5日就會寄到美國倉，你會有tracking number, 係集運網站內要提交你要集運既item, (如：你用邊個美國集運倉收件 ,如new york 或 oregon , 係乜野item, 件數) 美國倉每星期會有飛機將貨物帶回香港，到香港後會知道運費及重量係幾多，安排點取件 如自能櫃，自提點或郵局及派件上門既服務， 會選不同取件服務加埋你件貨既重量去收費， (如一對hoka one one成個shipping packing重3磅， 以美國倉$22一磅去計就$66, 加埋送智能櫃當係加$12, 總數為 $78, 以上總數可以taobao增值方式， 銀行過數 或paypal去比。 當過數後大約2日就會送到你想取件既地方。 以sms方式叫你取件。

想問下而家係咪周圍都無沙色ultra low 了?
同埋我著開nike/adidas US9, 應該買fit size 定要細/大啲?thanks.

Us8.5

因為佢內籠闊啲?
同埋有無邊度有得試左先架?

見有人放$2400..

白鞋入山？
Serious?

唔該晒你

嗯！我買鞋通常買白色為主
著殘咗咪畀個藉口自己換過對

上次用buyandship cut咗單😭等有貨用shipbao先

我覺得闊...

432返左tor low sita

平時著鞋us9，應該買咩碼？

us8.5 最少 如果腳掌窄既細一個size都可以

Bondi 6著us9 , ultra low us8.5都ok

之前睇post都話bondi6細半碼

小朋友size仲未斷碼

之前搵到去泰國網店買左對返來成2400, 點知買完佢先返貨

洗唔洗買大半個碼？
利申:著開us10

9.5

著9.5都ok？

細半碼+厚襪都重放到一隻手指

Bondi6出咗全白 幾正
聽日約咗人交收tor ultra low
第一對hoka 希望唔會失望

岩size應該唔會失敗

Tor Ultra Hi 要細半碼定一碼好？

諗住遲啲買埋bondi6
睇落幾好襯衫

雙修基本野

愈望愈正，想入對
諗緊沙色定綠色好

沙色正，好襯D。夾黑，綠色褲都OK

軍綠色都唔知夾咩色褲。

好似無咩店，有得試，同埋沙色好難搵

軍綠色可以襯返黑色褲, 卡其色褲,軍綠色褲
其實兩隻色都易襯, 不過沙色可以襯再多D色
但單論對鞋我覺得軍綠有層次感D 靚D

對鞋偏大？
買咩size好
Nb著開us8.5

偏大
我著US7.5 NIKE/NB , 著呢對要US7

你平時著
有無著厚襪？

正解
有層次感啲
去旅行果陣著左軍綠ultra low, 點知要又著條軍綠色褲
出奇地ok

我自己就厚襪會再FIT Ｄ，唔洗綁好緊鞋帶
我腳型唔大，但腳指長

唔想太單調既話就Roll 9分， 中間著第隻色既襪(低調就黑色，想潮就橙色,特別Ｄ就深橘色)

重點係olive 無咁貴
沙色特別貴

之前432hz第一波沙色我準時入到去網站有貨
但最後都係鍾意軍綠色忍左手，去左官網買再平少少

無番olive

我就係咁岩褲綠鞋綠 所以roll 9分 著白襪 感覺可以
平時就多數螢光， 橙襪

原價$1980放hoka one one tor ultra low US9,有冇巴打要

ching,咩色？

沙色,sor打漏左

新人報到
沙色 綠色都入左

條褲個闊度幾好

有無巴打想放 bondi 6

我有多對hoka one one Ultral low 綠色 us9 放 432入的 有冇師兄啱 因我入左對8.5 9號鬆得滯

著過一次 有盒 上星期432入 US9
有無興趣？

唔岩了
我 7.5
睇下有無巴打想出

著落評價如何？

我都係US11 想買RCP280斷左碼。。。

究竟邊度仲可以買到tor low 黑色

周圍都買到啦 ig shop大把
上波鞋grp都收到

係咪amazon? 用左佢對鞋好迫， 我最後都係amazon訂左rcp 150, XO size (us11~12)

我買咗沙色啦！原來我要著us8.5

我本身著開us9 後來再買多對8.5 其實細半碼至一碼都ok

我本身都係us9-9.5，呢對要8.5先唔鬆！

想借個位賣對鞋
Hoka one one tor ultra low 沙色
Us9.5
$1980著用兩次有盒有單
Tg 聯絡 ：dllmmonpostdog

2手仲好意思原價放
有心買上星期432都入左9.5啦

yeezy 700著us11
係唔係買細半碼就得？

我覺得應該買10 or 9.5
本身你700買大左一碼定半碼

你著返yeezy la 唔好攪hoka one one ok?

$1900 求賣出

平$80咁多
超抵價

鐘意咪買囉
無人買埋降價

真係當連登仔水魚咁㩒

$1500 蚊就差唔多

係咪你賣比我?

仲咁撚串，真好嘢

432仲有沙色齊碼喎。。。

你睇清楚
得返9.5同10咋嘛

Copy自group

有沙色好快買

$1800

原價都係1980

比佢對腳著過，炒返貴d
應該多個0先真，19800

係咁改名嘅p牌仔，block柒佢算啦
分分鐘著過廿次以上話2次

自己去官網訂都平撚過佢

知唔知邊到有bondi 6買而平？？budget $1100到

差百令蚊啫

邊到有？

432

我想問下hoka oneone 係咪出左兩隻沙色？一隻好似叫jp 一隻就淺色啲

原價都買到9.5全新
二手仲要放1800留返俾個孫著啦

Fb 都有

我覆你一日前上去睇過齊，估唔到咁快

今朝大雨著Tor Ultra Hi 2 返工，腳完全冇濕，
見水氹照踩照行
但發現某 d 啞身階磚有水都會單水

鍾意到買左對跑步用 同埋依加想買佢對拖鞋

邊到仲有沙色us8

買左對9.5沙色，好好著

想問下有冇人會再噴防水?

正常唔洗噴

買左邊對？我買左兩對hoka跑步同行山鞋

clifton 6
最近出左speedgoat 4 都好正

我就係買左呢兩對

speedgoat 買左咩色
我出街都係著全黑clifton6
想買拖鞋

我出街著全黑bondi6

跑步著全白Clifton6
Speedgoat 買左 要wide款 硬食左黑紅色
但好舒服

有無巴打著過Challenger Low GTX Wide ?
好似幾好咁
見到Juice有得賣

有冇巴打TOR ULTRA LOW加對NB RCP-280鞋墊？
舒唔舒服？諗緊買唔買

我2星期前買左NB 280鞋墊Tor Ultra low度
著埋厚襪舒適度滿分

是咁的 女朋友送咗對沙色比我
我平時著US11所以佢買咗US11比我
不過我著上腳鞋帶綁緊
塞到一兩隻手指落去
諗緊換唔換細一個碼

但如果加鞋墊洗唔洗預返正常size

正常係著細半碼，再加鞋墊就岩岩好
利申著開US10.5,買US10

咁我拎去換細一個碼再屌對NB280先

邊間咁好仲有得俾你換？

432啱啱好仲有得換

好撚舒服又防水，全天候

換咗細半碼，買埋對NB280鞋墊
舒服到癲

啱啱今日都換咗rcp280

發覺黑色條鞋帶幼啲 同埋好滑 打兩結都成日甩

鞋帶係有啲滑，我係打嗰時成日跣手打完就無甩嘅情況

New balance 鞋墊邊度有得買？

反而想知巴打邊到買開厚襪

究竟280係邊買？我係台灣問佢哋話全台灣都無。。。

而家用緊RCP 150

us7 真係好難搵

著緊
起官網訂

之前起原宿FLAGSHIP STORE買

無哂了

同是天涯...

我都係呢間買

我係尋日去買，我諗應該仲有貨

Dream sneaker 網上有

Thanks ，聽日去睇下

Amazon JP

大家點睇呢對，有無用家評價
想入呢對

晏晝見到432出post都覺得幾靚仔

想問個弱撚智問題
加NB280鞋墊係原裝鞋墊唔拎走直接加落去拎走

因為我之後nmd加nb 150鞋墊係直接加

係，想入手

鞋墊日本amazon有呀dhl直寄到府上

無曬for US10

想問個弱撚智問題
加NB280鞋墊係原裝鞋墊唔拎走直接加落去定拎走

因為我之前nmd加nb 150鞋墊係直接加

見係就咁加上去
自己未試過 有錯唔好屌

已經唔記得NMD本身有冇鞋墊

依個時勢有咩集運會咁快update到呀

其實睇下對鞋本身有冇鞋墊，有咪要換囉

下

正確應該係要換鞋墊呀話
你加鞋墊,內籠空間咪少左囉

正？，都係要買細一個size ？

唔洗wor, 正常 nike 碼
十分好著，又防水gore-tex，行山，跑步萬用

爭扎緊買hoka one one tor ultra low定呢對

唔洗扎啦，兩對都正，買唔同色咪得

Challenger 無出綠色

呢對買沙色
hoka one one tor ultra low 買olive

清，呢對有無加NB鞋墊
加左會唔會仲撚舒服

我都係ultra low olive

加就緊嫁啦

杏花村特價千二

邊度係杏花邨？
地鐵站個個？
有無地址

tor ultra low blk係咪唔會再有，搵極都冇UK9

官網好似有

冇晒喇 跳到10.5

係，Outlet 果邊行到尾有間行山用品店

杏花邨對我黎講好撚遠
想問齊唔齊色齊碼？
係就搵日去睇

真定假，有得訂，仲要咁快到

Google呢間野你就知咩料

起碼拖多你一星期以上先有

唔知間野賣真定假
真係咁易訂到咩

知你好想要對鞋但小心睇路

多謝ching提醒，唔敢膽係到買

Us7 2180 唔好玩啦

愈諗愈唔對路，有錢唔通唔賺咩，咁良心咩

Outlet個層最尾？

N字頭？啱啱睇好似冇賣
定第二邊？唔通係西翼

間野叫free running pro
L1

買兩對7折

對clifton 6 都好好著

Cliffon 6 同Nike碼數差幾多？Nike著8號的話Cliffon 應該買返8號定買細半個碼？

我就買同nike一樣size

我要買大半碼，鞋頭夾腳

Hoka one one Bondi 6 VS Ultra Low 邊款岩行山多啲

行山就Tor ultra low啦，bondi 6你會跣腳碌落山

好的ching推介邊到買好？

上網買

有現貨，聽日尻衝去試先

好想要low us7.5
定係入hi算數

我仲未知自己係us8定us7.5

個人認為Fit大半個碼

因為for著厚襪

係要細半碼喎

我諗師兄誤會咗 我意思指如果本身著8要買7半

似係巴打你調轉咗嚟講
Us8大半碼點會us7.5
細半碼先啱

對鞋Fit大半碼
同
要買細半碼

Fit大半碼第一次聽
Sor

Sorry for 1999

有冇巴打著skyha 感覺如何
想入對行山/旅行著
諗緊黑定沙色好

我係沙色sky kaha用家，對鞋好撚靚，又輕好著，唔捨得著來行山囉，不過我唔認為對鞋會好襟，起碼佢既布料感覺唔係太耐操，要堅砌買lowa啦

如果怕污糟買黑色

買ultra low應該著咩碼好 本身us9.5

Us9

今日見到對黑色CHALLENGER LOW實物
鞋面唔知點解灰綠色咁....如果純黑好似靚D

行山鞋黑色先易污糟，d 沙石沾上黑鞋好明顯
反而沙色好d

沙色432仲有冇
想買多對沙色

著開NB US9
HOKA係咪都應該US9都OK？

啱啱入手左第一對Hoka one one

我都諗緊買呢對既earth tone色 定係買ultra low沙色？
有冇巴打比下意見

香港邊度有speedgoat 4買，除左c字頭果間

睇你點襯 上身下身咩色多

去左日本旅行 唔小心入手左

-0.5

今日見到最後一對9.5試過啱Size,
但係衝破唔到Display個心理關口果斷放棄

Display 真係不了

有冇巴打有齊ultra low同high
High係咪同一樣size?

褲就通常navy/ olive/ black/ khaki
衫就 好多都有 但都係穩陣色

沙色拉 我都入手左對沙色ultra low
olive/black都可以襯到

著得ultra low 基本上都係玩workwear, 離不開藍白綠卡其

綠色ultra low都靚

我想夾對Clifton 6 black 有冇人？

有冇ching有闊腳工裝褲推介

Lakh supply

Nike sb

要買大半碼？

唔使 我都係買返平時size

其實呢對有無假野？

我指tor ultra low自膠

新手追晒成個post 其實都firm firm地 不過想再問多次

如果我
Nike flyknit 系列著us11
New balance 996 998著us10
Vans 基本us10.5 但pro就us1
Cons 1979著us10.5

Ultra tor low應該us10就ok?

有冇群link

設定專為下坡路段所設計，特點在於極巨化鞋底，而嵌入式 MetaRocker 系統可提高從腳跟到腳趾的穩定性，有力推動穿著者的步伐。此外鞋頭處還加入可拉伸的萊卡纖維，如此一來便可適應長距離跑步時的腳部腫脹，堅固的橡膠外底亦可保護腳中部的柔軟發泡材質。

如果你是為了他的特殊外型而想購買的話，可能要三思了，因為 HOKA ONE ONE 表示 TenNine 是專為跑步而生，若拿來日常著用可能會降低平衡度與靈活性，因此不建議貿然購買。目前 TenNine 已經登陸 HOKA ONE ONE 官方網站，售價為 $250 美元。
—Hypebeastzh

真係好核突

點睇opening ceremony 個對？

Bondi 6 原色 us10 有冇人啱?

432 買左返黎著過一次, 而家想放左佢換對 ultra low.

邊度可以買到ultra hi 綠色 us8.5

Atoms Tokyo 好多

搵另一間 重有8折添

ultra boost著開us10.5或者11 hoka ultra low ltra low 係咪要us9.5或者10?

想知邊間

Bondi 6 120usd算唔算平？

條褲好似冇咁鬆

係咪已經冇地方再買ultra low? 冇再見過US 8-9

年年都會返出

想請問幾時會再出?

唔係discontinued咩？

黑色綠色成日都有㗎啦
Sand 同藍色就唔係成日出

9.5 好d
我著開10-11
但ultrA low 要us9先岩

ultra low係咪無女裝?

應該冇 但最細US.7

Tor high已經買啱size
但行左幾轉山 上斜嗰陣腳踭位會銀住銀住咁有啲痛
有無人都係咁

其實換nb鞋墊嘅話 真係唔覺要買細

Ultra low sita邊到仲有現貨
US8 真心難搵
呢個故仔教訓我千其唔好後追
一出就要即買

新個款 x engineered garment BondiB無乜人講既

有嘅 但得返大碼size
上面話停產了 你仲要黃金SIZE

ps 好彩之前入左對沙色US8.5

著us8
加鞋墊著唔著到us8.5

其實成個post就係討論緊Hoka one one Tor Ultra Low 同埋 Bondi 6 (黑色) 兩款鞋

著開9 著8.5加280鞋墊

咁追唔到us8
買us8.5算

想買tor hi 2沙色但係冇我碼

其實Speedgoat 同 CHALLENGER都幾好
剛剛都買左對CHALLENGER LOW
諗緊SPEEDGOAT GTX 行山

Challenger 好唔好著？

Atmos tokyo tor hi應該齊晒碼

邊度有得買 價錢幾多到

冇追開hoka 想問下呢對仲有冇方法入手

早兩個月入左對tor ultra low沙色,真心唔好著,換埋個280鞋墊都唔掂,旅行行成日既話會膝頭痛足弓痛

下 出名好著喎加埋鞋墊舒服到仆街
你搞到咁大鑊

咁你平時著開咩鞋

似你問題買錯size?
我覺得都算舒服

笑死 話對鞋唔好著就話人有問題
我tor ultra hi同low都有買 認真講腳弓位真係一啲都唔舒服

我有low 我都覺著得耐會唔舒服

只可以講人夾鞋,就好似我連著350v2都一樣覺得著耐左唔舒服
對TOR配原裝鞋墊足弓係零support

足弓位係對鞋最大敗筆 一路都大把人講
上面仲有人盲捧對鞋 講到彈佢就個人有問題
真係笑而不語

邊度仲有280賣？ 見到得翻150 舒唔舒服？

Sky kaha 用家表示hoka足弓位完全唔得，本人扁平足，冇support，用番自己鞋墊好過（我係鞋墊貴過鞋既）

我都係Kaha用家，我有輕微扁平足，但未遇到你嘅問題
鞋依家野真係人夾人，一對鞋亦冇可能配合到所有人嘅腳型

巴打 我都係扁平足有無鞋墊推薦

訂做最好，平既polyu都有得做，襟用既

師兄著對沙色行下山先講

想問下咩網買最抵
想入手對challenger low

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入。

請問Clifton size點？
Nike new balance adidas都us10
佢使唔使買大或細？

人地又冇話係盲捧既
冇話ultra low啦 事實Hoka啲鞋一向都好著
咁正常都會focus落用家對腳先

Hoka x Oc 個對 ultra low us8 依對要買咩size

足弓位大把人彈喎仲話對鞋一向好著唔係盲撐係咩

我買左OC 白色果對，折完US$70, 要用代運
對鞋核突得黎又想試下

有冇link

OC 官網，但已經斷晒size 咁濟

想買 tor ultra low sand US11 唔知幾時番貨

想問下如果想買對ultra low 沙色us8.5 收幾錢好

$2200內

之前賣咗對全新2300

灰😒，早㐲而家先買😢

睇下432啦

不如喺英國hoka官網買再集運番嚟

想入對us8 沙色，但搵唔到，貴到顛

間唔中fb grouo會有
碼數 睇彩數

group

佢地啲貨到底點黎，到到都無番貨

我之前同個賣家買 佢係432到買 仲比埋單我
見過fb有咩日本有單 外國貨有單等等…
同埋上面啲巴打話停產 冇貨唔出奇啊

請教各位巴打
想買bondi
請問wide 同 regular 外形上分別大唔大, 會唔會明顯睇落去鞋頭會闊左?

本身著開US8

thanks !

邊到仲有ultra low 賣 us8

平時普通行路係咪challenger好著過ultra low 呢?

普通行下山 咩model好

speedgoat / mafate

想問下bondi 6 係咪有分闊頭？
著左年幾 側邊開始爛

請問仲有冇可能搵到 tor low 沙色 us7?

印象中有個wide版

有冇人著過tor ultra low行山?

好多隻款好似樣 有冇師兄大概講下點分？

我想買對行山既 平時唔跑步 但見好多厚底
邊款岩？

有

Thankyou師兄 不過好似無咩地方有得試

好唔好着？

上完鳳凰山 第日返工都唔覺得攰 簡直無得輸

有，blue mountain sports 山鞋要去山鞋舖試

我係endclothing買左對Ultra Hi Oliver UK9 唔啱size, 有冇巴打有興趣？全新

我著開高筒，所以冇咩野

買左對speedgoat 4 gtx諗住下次行山果時著

how much?

我都想放對全新us8.5$2400 購自日本digital mountain 有單

入左對challenger gtx black us10.5
只著過一次
想換us11
有無巴打有興趣

而家仲有無計搵到對US7 既ULTRA TOR LOW

減價買左呢對核突鞋

尋日入手

換鞋墊啦 對鞋足弓位無support 扁平足一定要換

想請問一下呢加係咪好難搵到黑色ultra low
我平時著us9 eur42.5

錯台sor

咩都唔識，應該換咩鞋墊，求賜教

根本對鞋就係FOR 行山
只係你想唔想整花

透唔透氣？易唔易臭

$2000 interested?

落雨著真係好爽

想請教下咁多位師兄
如果普通行山釣魚嘅話，買challenger掂唔掂？

下年年頭有對 sky kaha low版 唔錯

好撚靚喎

請教各位巴打，潮特買可靠嗎？謝謝

我係紅鞋x轉彎嗰間睇到

對鞋都幾舒服, US$70 抵屌

咁平 我1500入手另外果隻色

早排 opening ceremony 官網半價, 但沙色一早賣晒, 諗左好耐買唔買白色好, 最終都屌左, 咁平冇後悔

呢塊野 同hoka原裝一樣 平架喎 夠膽死話著hoka必換

買左沙色但都想買埋白色

咁買埋啦
話時話邊度賣$1500 咁貴? 本身官網呢對賣US$150

H字水貨鋪,果期好似賣到水尾周圍都無貨
點知最近好似返左貨

依家邊度仲有得買ultra low black

Stinson應該得返二手

依家仲有咩地方買到clifton 6 好似好多都無碼

觀塘熊貓有冇去過?

有啊 不過都無碼嚕 係咪要上網買

著hoka 襯窄褲 好撚醜

官網長期冇貨

等C7啦

幾時出想入返對靚仔嘅跑步

June 1

仆街
自膠
當我冇講過
應該暑假咁上下時間出

想請教香港邊到 買到現貨ultra low 軍綠/沙色
價錢貴小小都冇乜問題可信就得

4000 軍綠
全新us10

Tg: sellkicks

size請問
ultra hi 如果同Converse 1970 hi (eg Converse 既hi着42.5)比較
咁 ultra hi應該幾多
未搵到現貨ultra hi 去試
thanks

放全新綠色tor ultra hi us8.5

想問 bondi 6 regular 同wide版分別大唔大？

hoka one one challenger 官網有貨

為咗返工買咗對Bondi 6白色
放工換返平時對Nike好大分別

如果NB著開男裝US9, 請問ultra hi 應該買咩size好？

hoka one one challenger 係咪唔洗買細？

8.5

原來過仲大隻過NB

請問點分 tor low 真假 有咩位必check

邊到會仲有bondi 6 女size周圍都係得返男裝size

諗住等多一頭半個月望佢返貨算

Hoka有假架咩？

有冇放ultra low black

真係等到寂寞到夜深

點會無

有冇大佬知ultra low jp 黑色邊到仲有貨

無 停咗產 等下一代/2手

有冇人入手咗sky kaha?
咩鞋感？

官網有大SIZE

啱啱官網全黑返咗幾對
搶咗對us5

其實去大鋪就唔怕架啦

REI 有
不過要集運

Size係咪要預大啲？

想買對軍綠色 巴打會推邊間鋪？second kxxx 得唔得

432冇咩？

bondi 6偏大？

Bondi 6偏細
我us9 ， 呢對要買大半碼 US9.5

官網有冇得直送？ 定係都要用集運

集運